今天應該很科興

鬧市這天 科興串串
報章說大陸的出品比美制堅
用了數天 反覆百遍

望望肺片 追憶串串
某一個熱鬧接種夜
永達共大傑接種
秀麗伴著樂敏癲 貪錢的臉

多麼多麼的科興
多麼多麼的家眷
中伏人共並肩
今天應該很科興